THE IDOLM@STER綜合討論區[170]養肝期

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：

CD情報

遊戲相關連結

PS4 Platinum Stars 白金星光

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

腹黑京女小早川紗枝

天才星井美希

小薯留名

Lm

如果星梨花ssr套衫係今次sr個套未好

先唔講3d隻色onl9
裙底設計直頭有病

特訓前卡面

mltd

其實到今日都仲未慣MLTD ssr既畫風
行路驚既卡正好多

3D由一開始就唔慣

百合子ssr vo特化，sr vo值最低
星梨花ssr 9秒中p分，sr又係

可唔可以唔好咁

初步觀感...
又要升4星強化能力...
笨大都係幾有野心去引人課金...

CY 果種係願者上釣
1星同20星其實分別唔大
但班油王會自己乖乖貢獻到20星

其實一張半張4*
靠努力返一段時間，都係升到der
始終sr石升到

聽講,mltd嘅prototype其實係隻平面靜態打call game(望向同期的偶活手遊)
係起cgss面世後笨呆先將成隻game砍掉重練至有今日的mltd

10/19（木）メンテナンスのお知らせ
下記の期間、メンテナンスを行います。

■メンテナンス期間（予定）
10/19（木）14:00～15:00

※メンテナンス期間中はサービスをご利用になれません。あらかじめご了承ください。
※メンテナンス中に受け取り期限を経過したプレゼントは自動的に消滅いたします。メンテナンス前に必ずプレゼントよりお受け取りください。
※メンテナンスの開始時刻、および終了予定時刻は前後することがあります。

又想做乜鳩

因為以前玩過某隻LINE 營運既電話Game
又係出隻新角要抽齊5隻重覆既四突左先勁...

根本就係無底深潭

如果笨大MLTD 可以有其他方法做到
咁都OK既...

我也開始醉了

唔爭在擔當埋miki囉

唔加啦
唔加
依家好滿足了

唔好咁大野巴

小薯參見各位巨巨

能力其實唔算差太遠
加上打j驚都無乜所謂啦
但重點係4*多套異色衫
順帶一提前期d異色衫10套有10套都配到比唔到意慾人4突
近期好似好左

另外就係套4突衫2d live同live report係唔會見到，根本on9
打歌跌既紅衫/活動sr衫都睇到

明曬

我都係養住生咁玩
強度果D無咩所謂啦
反而係衫果D 吸引力大D

唔加P 美希又點算翼既擔當

又幾合理喎

@大野巴 回應下

潛水做社畜先

多人課,以後就冇自選

邊個衝邊個鬼

d 3d 好2d

ssr一枚以上就即係得一張

咁你想點

邊個衝邊個就係鬼

我係

鬼表示得重複

好多鬼

agger

成個pool未有既入面最想要既一張
當入歐洲

公主四張ssr,有3張都係十一秒中確p分
完美試範撞到7彩

星梨花

你本身唔想抽，點水都冇用啦

個個都課,想有自選簡直天方夜譚

最好果張已經係手
仲課咩？

講下笑咋,無課6ssr都棄咗啦

個人唔想加p,點水都冇用啦

唔明你講咩,講下笑咋喎,想認真開波?

新手有興趣想抽

開咩波，me 和平主義者

呢句明顯唔係講你

想就抽

淨係回我,又話唔係講我?
下次唔好回我,你鍾意自己講咩就講咩

okok

出左千早先抽

隻狗

有少少愛
歐洲
已經唔記得左幾耐無發生過

D狗真係隻隻都咁鹹濕

不過都係上次SLS 果邊勁D...
搭到上 度

厹黎 好似係

果隻煮左黎食

奶油犬

佢又有嘢教千枝

LM

ＬＭ

Dirty

鬼 全部都係鬼
2點前個個屌哂鬼幾垃圾
2點後變死狗

冇課過

要課白貓 不了

養肝LM

邊個課白貓邊個做鬼

白貓起碼唔洗用石頭開關

聽日weekend係時候潛水

暱稱「りっか様」的立花小姐，外貌沉魚落雁，談吐落落大方、站上舞台魅力無限！

人唔笑

談吐落落大方
談吐落落大方
談吐落落大方

大放有佢份

豬都噗

送隻machico比你

士氣 + 100

大空慘

高橋未奈美慘

咁 高橋未奈美無慘

仲有水瀬いのり...

躝

岩 冇錯 大方

唔講咁多
社長好波

橙

紗枝嚟,

抽到美也
翼呢

11月8日發售

\ 藍子 茜 /

偽p諗住買幾多隻

淦 藍子塞了多少塊PAD

等我摸吓就知

STARLIGHT MASTER 14 情熱ファンファンファーレが11月8日発売！

wow左未?

走開la

Wow左半個鐘

犯藍子者 雖巨必誅

唔緊要,又多一隻要買

呢三個正

正丅正

磨刀霍霍向巴打

love u

兒歌？・？・？

Tr.02 Halloween♥Code
作詞：磯谷佳江 作曲：岡野裕次郎(TRYTONELABO) 編曲：岡野裕次郎(TRYTONELABO)、TAKT(TRYTONELABO)
歌：安部菜々、乙倉悠貴、前川み

好想喊

原來MLTD今次活動得5日多少少
冇得hea攞5張sr訓練券

十一月去睇ちょこたん

收聲呀

係我懷抱入面瞓緊

好似好耐無試過OT到咁夜

能者多勞

5日可能放棄d卷
拎埋萬4粒石就算
上次唔知幾日？都食左唔少水先由萬4上到萬6

兩個13日
不過咁basic既野拖十年都唔改都已經慣曬

佢都無，邊搖到

現充又出哂街

開始眼訓

make me happy yeah yeah yeah yeah

容我快樂 yeah yeah yeah yeah

交左2500蚊dse雞
準備

報哂7科?

做到想死果陣 聽呢隻歌 好唏噓

雜巴我想要ありす

任抽架wor

任中先講

75000石任中

我屌成首歌700幾個note,1b2n都可以岩岩好斬到219com連c都拎唔到,真係吹漲

抽
抽就有

精算師

留名

終於拎到無既野

72一路好走

大_直美

抽中都唔拜得

下？

發生咩事

你張sticker

4下0上

0下0上

身為一個虔誠嘅信徒…

繼續拜

雜巴一出手,便知有沒有

..

[url]cyu回頭是岸[/url]

雜巴我又要ありす

睇多幾次H漫當抽中

再版咗啦，上amiami訂啦

唔課係精神既...

偽p日日都like三上ig...

恭喜雜巴

well deserved

貓....騒......想

想點牙

真係睇棒球睇上癮

るる

而家cg 個個睇棒球

【見面會】您好！我第一次去台北！(*´ワ`* ) 11/12 (日) 台大醫院國際會議中心301廳☆很期待！ …

識煮ge煮到可以賣街 唔識煮ge

又半夜貼野食

終於清曬21首trick
多左一千石，多謝cy

大野巴我又要ありす

任抽

巨巨

LLC

ho ball

Thanks Ching

祝你早日抽到

協力用文香AP in fact
希望ありす會過黎搵文香

現充出曬街

返工

幫qq

返學

超得啦

恆常等超得
農石等老婆/FES一野轟落去係玩CY驚既常識(好似係)

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

第一場協就出香水

原來今季悠木碧套痴線野有武田羅梨沙

終於出到上位

2下0上

6下0上

養生

赤羽根你。。。

完美既女性

煮左成__咁

希望食雜巴肉

event 第三日
上下位都未出

你個野壞左呀

非洲人個drop rate係低D

我換左わくわくさん就轉戰協力

一張都冇drop過

Q : 活動跌唔到上位SR，點算？
A : 問ruru會然拎啦。

種田個樣變咗咁多

同原田一樣

久病之後都係咁

うぅ！...ふぅ

要狠狠地教訓下

差D認唔出

報左警..

fbi已出動

係公海上緊網

夠5張未

呢張變左定未變？

突爆未

未

原田都殘左好多

雖然一樣咁鹹濕

求相

上網搵到，瘦咗好多

btw welcome back

346pro 係未呢到d巴打開 咁勁ge喂

簽到

5隻cu
無咩問題啊

又可以俾ajuju s

現

充

一日3000協力pt好正

近排成日打打下掃左個control center 上黎

D MK出晒街

畫到咁似志保

ys

無街出

問左ruru會員借

而家1上位1下位

ruru借庫

任你點借

megumi happy yeah yeah yeah yeah

いつでも笑顔でHAPPY

現充日特別靜...

下晝訓死左

依家D天氣好鬼好訓

今日訓到成點先醒
依家又好眼訓

養生活動真係好適合要打協力儲舊卡嘅玩家

有冇人打協

無 再瞓

啱啱協完準備訓

9899142
一條體

-2

無體

我瞓到3點先醒，4點再瞓到而家
未食早餐

臨尾tokimeki

打打下老豆打黎
部電話開左分享通話
所以部ipad收到電話
但又唔斷connect

你地屈ruru係觀音

上期8張換曬
今期1張卡都未換過

要求唔多 還果陣sr多個s就得

放工

快D出超得呀

出完冇耐咋喎

下次超得應該會揀pa

今晚仲有1次機會

辛苦了

？

心無雜念
就會抽中

你上次上井唔係咁様講架ＷＯＲ

多左好多人掛公主卵用

目前全ＧＡＭＥ最強兩張卡

公主卵用 公主ＲＩＮ

各巨巨好 例牌拜拜雜總

好多雜念既ありす

雜b白猫抽中未牙

500石齊了

嘩 好大風

井上

食屎

魚蛋論

今次3600就齊曬

兩邉鬥養生

肯定是雜巴的錯

今朝出街以為就快八號吹到人都郁

頭先同ありす落街散歩 差D吹走佢

竟然無比警察叔叔拉

出街

話說而家有套robomasters, 以科大做背景，聽聞由suddy以動漫+工程+im@s專業知識領導，睇來要加推suddy了

佢揸飛機咋

你見唔到幅圖好多飛機?

其實乜鳩黎 有冇片

雜巴點睇月入五萬但住唐樓嗰個人

有武內P同琉璃子

加推suddy

網路播放 中國 騰訊視頻

報紙佬作文

佢嗰個咩職位

除左姓名同職位係真
其他全部老作

suDDyM@ster Sholin G4UST

我見篇文話事主仲要養埋佢老婆啲三姑六婆，
搵幾多都唔夠洗喇

10點有無人協

咁清楚內情

奈央益力多防感冒法

牛娃

係idol揀你

祝福

search唔到
8101283

-3 hea打/認真打都歡迎

掃地僧

專登入黎睇掃地僧表演

8101283

-1

其實無曬水
但難得咁齊人打幾場就散好唔比面

沖涼讓位，召喚雜巴入替

爆石

爆左50,但散啦

頂上格剣

-2
仲有68體
兩位打唔打,打就清埋條體,唔打就散

你話事
我無體陪打

小薯亂入

welcome

a巴一入黎就hifi days...

偽P

點解會冇啦啦掃唔到最後一個音

我轟

今日講過笑話
切爾西

高橋未奈美

見水晶宮0分0入球

救濟下

最後1日單抽機會
不過唔中都無所謂啦,真人都係我屋企大埋肚

自首啦

唉...
又唔記得用枝50體水

姑娘今日派漏藥

你望住arisu咁幸福既樣,同樣作為p你忍心佢bb一出細就見唔到daddy咩

橙

有人抽唔到卡short撚左

5871401
一條體

第四日終於出上位

終於出第一隻下位啦！！！

呢個世界好唔公平

search唔到

等同mltd有人3千幾齊卡
我連r都無

あずみ真係好正

好橙

走la

青山走犯呀

再"正"我會打人

真係靚呀嗎

55

武田羅梨沙第一次配主役就配d咁撚痴線既野

-科大
-suddy係讀hkust

？

日常

8056405

狂。。。

兩邉都出晒上下位

再開過sorry。。。
只求交流
7334167

MLTD 個活動
純粹就係打完D 綠色Coins...
去抽獎就得?

yes

Side P

Ｐ們頂上格剣

女p

差米內p，間島p，內匠p就可以華山論劍

想去⋯⋯睇男P

仲有兩個年代久遠唔計了

劍擊比賽

要叫埋3個社長同個揸高達既事務員去

wuar

雜巴我都想要ありすちぁん

白信封

等超得

月尾可以燈第一張雙月限

sideM OP好似睇番765咁

Chieri都未出月限

你已經中了幻術

素晴らしい

繼續宣傳side m

有棍不了

件衫仲要係男版royal scarlet 鞭夠ML屍未...

唔知點解諗起上次幅圖…

年齡

我細個睇你大

有時真心唔明，明明ml先係最接近親生女系列，點解攪得最差既就係佢

幾時出DS版

垃圾bamdai知道自己係搞屎棒 越搞越屎
所以無為而治整ML
一野比cy收皮

BD 7300係咪通漲貴左

收到楓

成堆女P學緊IT

排隊入BAMDIE

問女何所欲

上年今日係4th SSA Day1

今日係5th SSA Day65

有song list未

心口穿左洞

亦都係大橋巨他界（再）成為肥達巨既日子

Cy完美示範如何營運笨大都可以搞到ml咁

種田返左黎
應該就出ML動畫

+++

如果詩花係豐田就可以見到某人再他界⋯⋯⋯

他界去961算唔算他界

冇他界，加推成為肥豊巨

dd巨

961邊度他界

等你單推果時就會有動畫睇

姐係冇得睇

點解我會知你講邊幅

講還講…

好想睇

報酬有load
抽卡冇load

涼左好多

巧大風

難得有假放

食緊風
好正

摸仔畀颱風吹走仆死左未

冇風打

仆街死

收工轉車個時食
我都差啲吹得郁

腸巴

咁早牙

8號風都咁好天...

早起身先好

未瞓

屌你老母一起身就要開工

放工同放假了

me2
840 8號
返9收9

加油呀社長

又冇幾皮野，屌

咩事

協力hifi days, 得桃華同ありすFC

死人歐洲佬，想打撚死哂佢地

L巨呢幾日出黎三巨聚？

巨巨聚

真高峰會

星期日八號

一早協力就炒隻Hotel moonshine 係精神既...

偽p

今次8號波冇落雨
冇得睇姐姐濕哂

笑左

年紀大跑唔郁

其實同CG比都唔算年紀大啦

關鍵
借物競走-》卡面：要sexy的女仔-》佢搵このみ

我記得喇張卡面

頂

到底點先可以變sexy呢

等我同佢特訓

未成年...

(o・▽・o)

有冇搵人代購

要500萬鎊

冇

1000個幣
2次白箱
唔好咁
累積4000pt終於有張r卡

11000先齊3張卡

之前好似有幾個巴打都話煩煩煩易?
邊忽易,又中伏

養生活動都爆水燒石 ?

唔洗超紗枝
多謝Cy

下次ぷちコレ

聖人MODE
連抽卡既意慾都無了

做完野睇早見Live

辣殺驚唔撚玩

又飛

社長又飛

Yes飛返去2016年10月14日

[/quote]

CG呢邊已經心態都唔同左
無「要上井都無所謂」既覺悟既角色
全部唔追 (唔係唔抽...係唔追)

岩岩到左課金城

可能真係調教完成
依家真係開始有種唔課金無咁好玩既感覺

點解明明係8號風球...
我都感覺到有道強光刺眼

協力依家先換得2張上位...
點打得切

去到最後太緊張臨尾香已經慣曬
但總算prp畢業,唔追了

藍子真係好可愛

我都覺

我都覺

PP入面最可愛就係藍子

之後就係茜

make me happy yeahyeahyeahyeah

乜原來overload連bad都救到

自己一張OL都無...
上網搵完...先睇到真係NICE/BADでもCOMBO継続

上期復刻咪有

抽唔中

聽番LTF又幾入耳 之前明明唔鍾意

NEW DATA

呢個係....？？

同問 完全唔識

氏家

大野巴要向無附聲下手了

個肚臍仔...

大野巴又...

幾時推埋sidem

有翼，不了

學術研究姐...

毒J唔會有福gay...

點都有一舊(好似係

留意到大野巴對我moba無聲擔當有興趣⋯⋯利誘下先

鍾意冒險的13歲真係好正

大天使又推坑

希望唔好推

等復刻活動卡贖身先...

Co......?

係 CO

加咗

點解今日冇街出都咁靜

咩加左?
開個APP 研究下姐

點解你會覺得今日冇街出？

通常都係扮工最得閒
放假反而多娛樂

55

我等陣就陪班idol去行街

做風之戰士?

風の精霊達よ！

你兩隻貓仔呢？

真

打左半日mh

瞓咗成日

毒咗好多日

做左成個禮拜風邪戰士..

打左兩日fifa
打到就快連老婆都唔認得

是時候回家了

佢太多老婆

大野巴：有雜巴，不了

希望唔好屈

心情好複雜

一條體加一兩場
1145450

-1打住等

病左 好彩打風唔洗返工
開台求協

5125880

無水,食花生

花生+1

花生都可以參與討論

唔記得左入人房唔洗水都得,玩一陣

直播3d ap m@gic

訓到依家先醒

我都訓足全日

點解可以咁勁

共鳴世界FC

比人sm

rip

放棄巴特登story被雜巴

THE IDOLM@STER SideM ANIMATION PROJECT 01「Reason!!」ジャケット＆詳細解禁！詳しくはこちら→ #SideM

U149公式繪師1周年賀圖

01就有3隻新歌 抵玩

成粒鐘先3000
連張下位都換唔到

btw巴打真心神,差唔多場場fc都ap咁濟

連登一樣好多勁人

到底其他team會唔會出齊
好幾個都出現咗
差在scout 唔scout
個人覺得似第二季

跟cg玩法應該有

早苗嘅陷阱！

變下一班project fairy project krone
裏。315pro

直接出cg二期生（25話嗰啲）

緊接cg劇場版

真愛

ML : ....

又有30張卷
依首理接左好耐,都卡左好耐

CG有小劇場可以無限loop
scout應該係二期
第一集開場個live得初期果6組
唔知涼仔會點樣出黎

ML執柒左就唔好鞭屍 唔該

最尾個炸點+掃,想靠overload都好難唔miss ...

涼仔出現仲可以拖埋876出嚟
順水推舟MOIW

1966747
Hea協

我fd list都有個，但咁啱轉咗人

我最期待的畫面出現了

愈打愈想換機

換iphone

用緊

唔想MidTerm ,想MillionTheatre

但始終唔係太鐘意346個朵

不如拖埋律子

不過比起跟番IMAS劇本去寫SideM
我反而想睇多啲前傳故事 好似Jupiter咁
始終SideM個名號就係食住理由黎做偶像

aga
交代因乜解而去選擇呢條路
而家稱得上有講過嘅得一個

i want 水瀬いのり

水瀨祈有配im@s?

佢洗鬼比bsd同ssd咩
我屋企今年做比我都唔洗

android又delay 999錯post
食屎啦

冇 將來有0.0001%機會有
不過最好唔好
因為su__y又會加.....

其實我想水瀨祈配雪美/こずえ

唔似

大野Ddy

最後會微笑著是單推的各位
包括我

發覺一路聽co既歌
一路計數就好興奮

玩咁耐終於第一次幣抽出衫

臨訓2場協力:杏同兔

已經hea打協力
太多歌協嗰陣FC, 之後打唔返
當睇衫算

攪住idol

毎次見到MLTD班idol變左做石頭

心情都好複雜........

依兩日瘋狂訓夠
又係時候繼續日日通宵趕功課哈哈哈哈哈

sls平時一車車idol賣出去都係咁
最緊要真人係屋企

做完page 1,仲有2nd side

日頭訓太多依家訓唔著

Good-Sleep, Baby♡

一車車唔係拎黎食架咩

攰到好似無放過假咁

有放咩

大野巴半夜搞乜嚟

文香成晚唔畀我瞓

有
所以又要社畜mode了

睇左成晚the grand tour

諗住打齊上下位就轉戰協力
點知到今日都未出上位

夠1500的時候換曬兩張

Drop rate up?何それおいしい？

我都係打協力換
一舉兩得
反正都要換埋協力果d

社畜中
想消體都唔得

起身

8下2上

唔算好勤力但係都已經千六pts
夠換晒兩張

都係轉戰協力算

放置PLAY

終於買齊2張特訓
又可以end game一排

唯有係咁

笑死me

仲間の友達

估人名game

金賞:ウエストパークテンプルの歌(西園寺琴歌)
銀賞:こんにちはグレープフルーツを参照してください(喜多見柚)

我打協力打到2000幾pt

成日唔理自己啲擔當走去搵文香

文香成日唔理自己既P走去搵我

關係圖好亂

鹽濕仔72

只要記住

我<-->智絵里
__相愛__

其他點就由佢啦

咁大空直美呢？

好明顯係文香主動搵我

成日借D意話陪arisu訓 爬上我張床

睇嚟你抽咗好多張SSR

只要記住

我<-->翼
__相愛__

其他點就由佢啦

吓

1張都無
佢唔想我擁有佢

文香感大食，兩個M巴都唔夠佢食要去搵其他P

智絵里呢

智絵里慘

痴哂線

始亂終棄

想些牙俾你
但唔可以

單戀...
佢真正鍾意既係大天二

有張活動SR 可以得閒望下

恆文香可以大量提供

唔怪得印象色係綠色

【ステラステージ】本日20時よりニコ生「ステラチャンネル 第2回」放送！ 出演者は今井麻美さん、仁後真耶子さんに加えて、スペシャルゲストも登場予定 ...→→ #idolmaster

又睇唔到

好想睇今井麻美...

正正

#831係按錯製請無視

目標：人人有文香

有文香s

得兩張event文香是咪悲哀...

得一張.....

謎之聲：任抽ga wor...

今日轉cool type select

出現了...

等fes 不了

fes要年尾

等超得仲好喇

呢度好多巴打都唔了解文香

文香好女仔

ありす呢？

等緊你幫擔當宣傳

成日問我借小說睇

咁仲好 農多啲無償石

我連10抽都未儲夠
依家開始儲得好慢

咁可愛都唔抽？

佢個女可愛D

無乜意慾抽卡

超得會送10連券嘛，咁咪有機會一次過帶哂2母女番黎

歐皇降臨

洗乜等超得

一早母女係晒我屋企

成班痴曬線屈我痴線

前井務部部長又出黎踢人心口...

72歐返就出黎傷害同胞

遲啲

250無償中哂

cute~

奈緒真係點都唔似Co

奈緒贏

聽埋cd drama好有機會變奈緒p,一定要聽

好彩我定力夠

識抽一定係allin今日個pool帶晒文香arisu返屋企

有限 不了

阿寶

聖人mode
好滿足

夠鐘吔藥

hea左幾日

SSS而家1900位

一次event最少收幾百石
衝下班無附聲既FAN屎解故事一個坐底一百
特瞓無附聲既又五十
CY周不時又派下石
以農立國其實NG難....

睇啱咩傢私

真好,有自己私人空間

Make me happy いつだって

極限眼瞓...

加得太多

佢睇完本家動畫+劇場版

會加多幾多個呢

不要問自己推了幾多
要問自己還能加推幾多

社畜日的話
一日都未必睇到一集
今日連坐定定打一場CGSS既時間都無

沒有翼，走遍世界又如何？

其實好想打返幾百字感想9up下
不過未有咁既時間

水水大佬又Mon Po

打返篇伊吹翼宣言？

DD警察

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯有冇勇者要井

召喚偽P

又唔係宣言既...
想講下自己個感受姐...

依個正！

智絵里

希望唔好屈.JPG

忍唔住抽左一下⋯⋯⋯

(かわいい声で)

差d飛左部ipad落街

依個呢

願我會揸火箭帶你到天空去
在太空中兩人住

智絵里好可憐

已經被我接走了，不可憐

慘
幫天二qq

我仲係好鍾意同支持智絵里

仲係
就變心

L巨一語中的

參與唔到討論

那⋯⋯⋯雜巴齊曬未

THE IDOLM@STER MILLION LIVE！ 4thLIVE Blu-ray COMPLETE THE@TERの特典を紹介！→→ #idolmaster

得三隻無

平均值最高嗰隊竟然唔駛嫁凜

第一隊差雪美就齊

又矛冰隻呀你

雜巴又雜巴人

睇左張圖越黎越後悔冇井有香

之後會有再勁d㗎啦

fyi
Retweeted デレラジ公式 (@imascg_dereradi):

本日10/16（月）21:00からの生放送は「 嘉山未紗さん（脇山珠美役）、田澤茉純さん（浜口あやめ役）、千菅春香さん（松永涼役）」の3名でお届け！コメントでのプロデュースも宜しくお願いします！お楽しみに！ #デレラジ
TS→

唔係勁唔勁既問題
係個秒數同埋有冇愛既問題

9秒應該會出2隻掛

冇愛唔抽派

等出fes文香之後踢奏姐

睇圖就知道Co最重要係楓奏のの
至於凜....最緊要係同僚有

乜都矛

係
之後9中又會吊打

有無愛都抽唔到派

のの同限文香撞秒 不了

same

係因為比起7秒，4秒發動技能多1-2次

差個幾千分
要我洗多幾千蚊
不如打多幾次
搏佢生性開技

吓? 100%開技架喎

唔止幾千蚊

12pack唔中DMJ
13pack唔中26歲

係喎 dmj果陣仲未有井

dmj超可愛的
頭10抽就來了

利申: 個pool抽左11pack

差半pack上井

190連2隻

dmj超正的

抵抽水

我係春霞警察

OL黎講DMJ真係好勁 又萌

仲好意思話自己非洲人

振袖+黑bra+dmj

God

其實我冇話過

又參與唔到討論
Dirty

我第一次聽喎

你仔細留意下

等我幫歌鈴開運先....

見える...！見えるぞ！

THE IDOLM@STER綜合討論區[171]2222萬開彩前夕

原來就開彩

唔貪心，畀5份2500石我就夠

10萬石就滿足了

中其他反而唔知點拎

想中$$$

真

中左6th真係又愛又恨

上面張圖得第三隊齊角是否可憐

有限卯月已經贏左

容巴好容巴

冇公主冇4秒…乜都冇可以玩乜

睇mv

7秒三色

冇一隊齊角

IKTF

頂盡得一隻

諗辦法FC晒就算, 拎石仔抽卡比較重要

雜dee明明齊哂咁多隊...希望唔好扮

ありすペロペロ

あんずちゃんペロペロ